沈晚發春夢

沈晚發春夢
發發下個對手就變咗男人
屌那星 又幾爽
好彩我係1仔
條仔屎眼又幾緊
未出到嘢就醒咗 有少少可惜
屌 我係咪隱性gay佬
有冇解夢師救吓我
我明明平時都鍾意女仔

有冇人有同樣經歷啊

0分重作啦

有個鹹濕仔偷偷留下負皮

認真個人經歷

有冇人知點可以發多次

唉 估唔到真人毒
連係連登都冇人理

721

831

唔通連登唔再係全港最大gay佬討論區？

拉